巴打們用咩SOFTWARE DL BT?

Bitcomet 好慢...

Transmission

aria2

Deluge

utorrent

迅雷

快車

Deluge
utorrent

QQ旋風

哇嘎

+1